
                      Es una buena película que te mete dentro de la acción. Muy bien ambientada juega con los tiempos y con los distintos puntos de vista. Con pocos diálogos, quizás al principio te encuentras un poco perdido pero poco a poca se te va metiendo.
        
            